12月都仲有蚊 到底佢哋使唔使唞吓㗎。。。

飛足一年 痴撚線

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

樓主D血甜

個人sweet啊嘛

你冬天使唔使食？

yes

死肥婆成日食甜野

sor 至憎甜

仲會比蚊嘈醒 誇撚張 比我抖下

頭先無啦啦好痕屌又咬咗幾時嘅事

Hug自我。。。

吃緊curry魚蛋

我都會-.-半夜5點幾比佢won醒 佢Won👏🏼👏🏼

今天吃了兩條遲燒腸邊爐呵^^

我癲那吃了黑椒 很鹹 吃到我苦瓜乾口面

黑椒is shit!!!!!!掛自榮仔撈獴

想食魚水煮嗰隻

好正有脆肉玩

你要冬眠？

我要滑到雪一聲就入落胃嗰款

龍利柳

唔使 因為唔洗冬眠

人哋得兩隻字！！

子非蚊

熱帶地方係咁㗎啦